GoBuyShip GBS永不錄用

我屌佢老味，我件貨31號收，2號入庫同期比出錢，到而家都未收到任何通知
好多遲過我既人已經係香港收埋貨
點知今日聽到CS講話一直出新貨，舊個啲一直係入面唔理
我屌你老母臭閪咁撚樣做野架？
得閒欣賞下佢地個Facebook 講野19999
啲野未搞掂仲話賣咩良心價產品
做好自己啲野先好唔好啊
放假又唔講 個個On99唔知做咩
我唔洗你學足BNS咁好，但你做野正常啲好唔好啊
「另外，請LIKE一下Facebook page, 有任何更新消息都會在FB上公告.👍🏻」
Like你老味咩 咩都唔update 仲叫人like

大家千其唔好用 屌
好撚燥

推

推 苦主。 仲有個tg channel 做乜鳩

幾時出貨比我。 集合訂單一直唔update

係倉底啊我地啲貨

Ching
我O的貨都係咁上下到倉，不過今日最後一件都收到了。
佢地個SYSTEM 有時到左都睇唔到，但係其實己運左來香港。
有O的送埋上門都冇收錢
可能真係太多人太多貨，我問問題佢地都未必覆得到，
俾多少少時間佢地啦，

BUYANDSHIP，反而一早睇到貨到左倉（11日前），但係一件都未收到。

所以我個CASE，就冇話邊個好O的。
但GOBUYSHIP 係亂O的，不過起碼收到貨。
比多幾日佢地囉。。。。
可能真係太多貨啦

我日日都比緊時間佢 我冇催佢
BNS佢Facebook有得睇下我啲貨未到但知道佢做咩都安心啲
我淨係知佢而家將我啲野放左係倉底但繼續收同出新野
無良啊

buyandship 我有一件貨2月4日到倉 到今日11號 成個星期都未撚入庫
問左cs幾次 完全冇人理 on9

我估其他倉都係咁，
BNS有得睇，咁你都收到佢地個EMAIL，
的貨一地都係，亂晒。

GBS我本來預左有的收唔到，
預報自動取消埋。。。。
點知過2日自動送上門仲冇收錢。。。。
我估佢地真係太多搞亂左。。。

俾多幾日佢地囉。。。。

D貨放咗係倉到超過一星期都係冇Update
個CS兩日都唔應機
咩Update都冇

我D貨連重量都未磅...

我係好多件都冇磅，
但係多左一個新ITEM佢地加的，但有重量，
最後CS 叫我唔好理，俾錢就會送來。

結果最後有都有送晒（分幾次），
有O的收少左錢，
有小部分冇收錢。

見佢地又要行多幾次，又少收錢，
我估佢地唔想的。

希望啦, 我而家連CS都搵唔到, 尋日朝早搵到而家都冇反應

cs唔覆email， 買家都唔知咩環境

玩開雙11 , 感恩, 貨量大, 唔見貨, 一係件貨壓底, 遲來先上岸, 情況多數出現,
要等佢清一半貨, 等班人去搵番件貨比你.
將會出一張補寄名單比班苦主.
上次等咗2星期先補到貨比我.

屌你老母咩公司黎 用多人買野所以唔夠人手黎做借口遲來先上岸
廢到咁都仲好意思收體積重?

唔係BNS無位跟本唔會用依間垃圾

gbs 報單系統係做唔到一單號兩種件。
按加號會變左 submit

回下我都有用GBS
件貨係最早簽收
因為屋企口罩存量唔多
所以日日LOGIN, 但都未見佢入庫
明白大家都買, 一定好多貨
所以就等啊等
今日終於磅左
我唔知道之後要等幾多日先會可以去自提點拎
但今時今日全部港人都係靠自己買口罩
或者集運做得唔好, 但矛頭一定係香港正苦

等左好多日都未收到，倉又唔更新

比左9日時間佢地依然未update收貨，算啦我當啲口罩唔見左

原來係有前科...頂

岩啊屌 講野又199999999

我都係，我見到BNS爆就轉左佢
點知出左事

一齊去佢fb留言屌柒佢

你幾時入庫架

我一盒都未有，屋企愈黎愈少好驚

屌架，但係佢啲Post啲咩多謝佢放到勁撚前
屌佢個啲見唔到

我一陣瘋狂留言怒屌

好 一齊

唔會有下次 服務太慢太差

垃圾之中既垃圾

認啦 我件貨咁撚早都仲係倉底

首先，先講下我們的流程，我地唔洗等客人集運好先會飛返香港的。客人收更新後，就會按截單日把包裹飛回香港

小弟睇唔明

佢意思係 佢個日本倉收到貨就會自動寄D貨番HK?
如果係咁我都冇咁驚，最驚日本禁運,D貨仲係日本就PK

其實屌佢都無用，佢都係做得咁多我都係得個等字
BNS GBS兩間都用，BNS過年買嘅三次元，今個禮拜先話入倉
上星期一韓國gmarket買嘅，GBS聽日就拎得
有時真係睇運

BTW係咪唔合成訂單會最快發到貨，因為佢地唔洗pack貨直接去門市拎，但係就要比貴一單運費

係，10月個陣幫阿哥買野，等咗三日先磅重，比完錢第二日就叫我拎
所以有啲可能未磅得切就去咗趕飛機先
我估架炸

gbs我有3盒白元, 岩岩今日拎完
好彩由日本簽收到送去自提都係一個星期
算係正常時間

佢無入庫呢個動作架, 一路都係show未收件, 我日日check, 今日見佢已收貨, 有埋磅數, 可以揀係邊個自提點拎貨, 我比埋錢, 唔知幾時先拎到

我D貨1月尾 佢日本簽收

上星期集運

今日乜柒都冇

我屌你老母呀GBS!
如果touch wood我中左招我去報案之前一定會去埋go buy ship

我個陣有入庫呢個動作，而家可以冇左
跟住既狀況就同你一樣

唔撚洗member先睇得 我屌你老母GBS
2月3號嘅件 一盒都冇入到庫
痴撚線公司

我同你係一撚樣囉
我冇口罩就會去佢個到咳兩聲先

屌佢今日話開始清返舊件啵屌佢

講個笑話
香港顧客

講個笑話
林鄭政府

德國倉2/3到貨，而家都冇入倉

有冇少少心灰
我鳩都有少少灰

等撚到武肺消失都未有口罩嚟到

出年清明都未有啊

間間都預左有問題
我都唔強求了
只知D貨應該就到香港就算
郵局都係咁死法點期望其他可以應付到
請人都請唔切

之前我重用過黎轉運左兩個hermes英國官網買既袋，好彩個次好順利

郵局係唔係話會多返啲人手？

你果時未跌入物流高鋒期. 走得快.
耐家又吹到禁運, 攪到好撚大壓力.....
希望只係加強造多D 口罩出來..

哇 我見佢Facebook有人留言買Hermes中左伏

唔知點解你講野好打手feel

死 有啲似GBS CS

屌 我ws由一月尾搵到佢依家都未撚應我機 仆街

我半個月前就搵佢完全冇覆過

得啲auto reply

講個笑話
支那共產黨
曱甴近平

唔獨立換邊個都冇用

Btw 祝巴打早日收貨

係咪會收到email叫你去攞貨？
我見到訂單狀態係可取貨但係我冇收到email
唔知去唔去拎好， 驚白行

Bns, 我31/1到usa倉， 1/2 入庫+出庫，到宜家11/2 到未有消息，唯有耐心等

都係分享下我個情況啫
CS應該唔LUN覆你

間野其實本身好少單好撚細 我年幾前揾集運買Mandarake野得佢個地址無比Mandarake紀錄做集運公司(Mandarake唔寄集運) 佢個網真係好撚癈CS態度又唔憂做咁 買過十幾次前排煩撚到決定mandarake都唔撚買算

呢間野 我31/1收貨 一直無更新 但上個星期六無端端就sd email話係香港拎得 比d時間佢地啦 反正搵佢都唔會覆你

有啲師兄講話試過電郵都冇，自取點打去搵佢叫佢去拎貨
所以都答唔實

啊大大都唔L見左

咁
香港獨立
唯一出路

多謝絲打承你貴言
撳爆個F5都見唔到轉狀態

佢有冇寫到貨日期係幾耐左右

你都頂到佢十幾次
係愛啊定責任啊師兄

真好我都想做下一位幸運兒

GoBuyShip你係唔係請左個Facebook打字員
點解個post可以咁精神
講野唔199999
搞到我都要比個Like你

最仆街係cs唔應機 你同我講住太多貨可能變左倉底或者已經叫左日本同事check check都好 但佢乜都唔應
我張單仲要有部分係幫人買 唉

我問過佢哋CS 佢哋話人手唔夠所以未update嗰網嘅status 但其實件貨一收就送黎香港 所以可能師兄你啲貨其實已經黎緊或者黎左香港 我都希望我嗰啲係咁

宜家間間集運都爆 唯有畀啲時間啦

佢Facebook講左話之前個啲變左倉底貨
後過我個啲全部拎埋添啦

咁你呢個唔係正常情況 又真係佢哋唔啱嘅 不如你試吓打去同佢哋講 要佢哋處理左你個case先

要搵到佢地先得問題係完全搵唔到

打手打到咁明顯

Ching 樓上仲有啲case同我差唔多，要唔要都覆一下話佢哋係打手？
我就仲未收到bns 的貨，咁我話你同樓主係 bns 打手都得啦
好心分享下情況，成班 cls 係到捉鬼

真係好撚垃圾 等勁耐都冇update

師兄我啱啱打左去CS 佢話佢哋宜家清緊舊貨 31號嗰啲都清緊 我不如你宜家即刻打去問吓 佢會即刻幫你check嗰status

係無得揀啊ching

佢都係講下笑啫 放鬆啲啦年輕人

巴打 你搵唔搵到CS 希望你啲貨快啲到有得用

未搵到等多一陣再打

加油 或者聽朝十點打去試吓 佢哋話呢兩日清減啲嘢易啲打得通

多謝你啊巴打
我諗緊定係睇多兩日佢係唔係真係清緊倉底個啲

畀啲時間佢哋啦 佢哋做緊嘢㗎啦 嗰CS今朝同我講新嘢舊嘢都同步請緊 已經有啲進展

如果真係好唔夠用 今晚試吓Gphone嗰度買唔買到

預到港10/2

好奇，會送上門既咩，唔係去自提點攞？

咁又灰左啵，13都黎

係囉...有得揀？我都想知

你肯拎返啲倉底貨做未啊GBS

3/2到德國倉，仲係未收貨
我屌佢老母件貨係咪蒸發咗

本地派送要幾耐先去到自提點?

佢之前3/2先新年開工又唔早d係facebook 出post講聲
有件德國貨28/1到倉 但電腦4/2先update
但之後都算快 我4號合併左，8號就到左屋企

Amazon 話gbs 日本倉full 左 收唔到貨

收到email話到左自取點，但去到拎又話無，叫我問返gobuyship，但又搵唔到人，有無人都係咁？

屌拿星 31號到倉 依家都係乜撚都冇更新
明明無入錯資料

GoBuyShits
執柒咗佢算啦

哇屌咁撚慘

你會唔會太好，我到而家都仲未有聲氣

屌
佢幾時先清撚哂啲舊貨

13號CS應咗我兩句之後又冇咗影...
而家又係咩update都冇...

依家都唔知點，淨係可以等

買口罩？運到返黎都炒完

絲打有冇合單？ 一張單都會拆箱？
我有兩單2月3 delivered 等左19日今日先入到庫有得揀自提點
on9左揀左合單 合唔合價錢應該都一樣 唔知又要等多幾耐